ios嘅block call好撚尾機

無聲無息咁block哂D call
電話已無响幾日

可能唔關事

尾機？

係呀 新會員

其實你有冇諗過，

點解人地唔想call你

自爆新會然

欣賞你既樂觀

其實係無人想........

凹機

我都係，除左返工做野既人打黎就無其他，真係好好用

成日收到MT beauty 電話

從來沒有
從來都沒有

冇響幾日

返去做多幾年cd rom先啦

哦係唔係開新機自動裝左個個呀？
唔怪得買左年幾部野都冇點響過

咩app block

裝唔裝都唔會響咖啦 屌

沖出黎柒,係度扮大袋

日日妟就4點幾都有3915 xxxx打黎，每次都號碼唔同煩過閪，求block廣告電話app
利申 iphone

我都係
3915 07xx

好撚心做下cdrom先啦 日日都湧出黎

好似係匯豐

媽啊, 好柒啊

部機既電話功能壞左，app都唔洗裝

乜電話識響既咩

頭機？

你係咪之前唔知喺邊度填過form冇睇清楚呀?

搞機？

app名叫jima？
好煩啊唔好打俾我

我都好多個

Jima for shoe

Who's call 好似都得

芝麻 whoscall 都照打黎

匯豐廣告日日新number 聽完叫佢唔好再打黎

啱啱想down，但佢要我update ios10先down到
我唔想update啊

大家都唔鐘意傾電話姐

煩撚到嘔

我部se永遠卡係到，lag左成分鐘之後彈app，有冇巴打可以幫下我

有kill app再入setting，重新裝個app同reboot都試過好多次

( Show Blocked User - 🍄新紥清🍄 )